佛教林炳炎紀念學校6A班余健興係一個死仆街

乜狗屎垃圾都post上黎
無人想知啊

返學比人杯葛 唉

睇黎你係比人恰個d傻閪黎

感激推post

我呀強今日就聲討佢

夠100正評貼佢相

小學雞上child登 唔意外

隔離班黃日然都係死垃圾
好小氣

俾人欺凌同社工講啦

年代久遠...
大child登

樓主同佢有咩仇 ？

想插佢jer報仇

同學？

死仆街定大仆街勁啲？

個學校名
我估緊係小學定中學

臭＞死＞大

小學

垃圾po

麥記驚見on9仔2.0

你我諗起

十年前catcat論壇

好像有個區 是專門數臭人

入面的post個個開哂名

幾好笑

石子宏你個扑街食屎狗